童星稲垣來泉悼念「爸爸」三浦春馬 能跟你一同度過那些時光真的很幸福

【#LikeJapan娛樂】童星稲垣來泉悼念「爸爸」三浦春馬 能跟你一同度過那些時光，真的很幸福。
在《TWO WEEKS》中，飾演三浦春馬女兒的童星稲垣來泉在Instagram發文悼念「爸爸」。稲垣好幾次打算出一下發文，卻沒能好好做到，因為她的思緒和心情還未整理好。稲垣希望可以再次跟三浦共演，被他說「長大了呢。」，還有很多很多想與三浦一起做的事。最近稲垣的媽媽帶她看《信用欺詐師JP》，令她再次憶起這位「爸爸」……

以下是全文翻譯：
收到了很多表示擔心的留言和訊息，我也有好幾次打算出一下發文，卻沒能好好做到。我的思緒和心情還未整理好。

我曾希望能努力，再次可以跟他共演，被他說「長大了呢。」

那個時候一定會想被他擁著懷內，撫摸著我的髪，還要聊很多很多話。也想給他出更多的謎題，還有想去看他的音樂劇。

一開始思考著便會傷心起來，所以我讓自己盡量不去想。我也一直沒法再看回載滿回憶的照片，心情亦是未能整理好。前陣子，我著母親帶了我去看《信用欺詐師JP》。
這部電影十分有趣，讓我開懷大笑，卻也十分感動。Jesse可帥氣了。我感到自己就像久違地和他相見了那樣。

最近看過的書裡說，要是把東西遺失了，它便會變成妖怪回來。大家還沒跟你說再見，想必遺失的東西也有很多。我想，順著次序，總有一天你便會來見我。從電影《玩轉極樂園》裡，我知道只要沒有被忘記，人便能一直活著所以你也會一直活著吧。要是能翻看充滿回憶的照片的話我便能再次跟你見面。一直以來也很喜歡你。我一邊想起自己很喜歡的那個笑容，漸漸地再次努力下去。

這張照片是前陣子我跟TWO WEEKS的監製見面後坐的士回家時，第一次從司機手中獲得了糖果。因為春馬曾跟我說過會在的士拿到糖果，所以收到時我便想，原來是真的啊。也許，他正在某處看著我吧。我讓Reppi把糖果拿住了。

能跟你一同度過那些時光，一同聊天說笑真的很幸福。

希望有一天，能被你稱讚說「長大了呢。」

圖片來源：TWO WEEKS/ 稲垣來泉官方IG
by #LikeJapan_編輯部
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
LikeJapan YouTube每星期更新節目！請多多支持：

*記得設定做「See First」/「搶先看」，就可以優先看到LikeJapan的內容！

原文

寫得好好